「巴打絲打facebook club」算唔算係最能夠反映社會主流思想的地方

add過一段時間，發現到

1. 冇大陸人同五毛
2. 多無聊片同相，可能壓力大輕鬆下
3. 奴性超重，人生剩係得返工
4. 反政府反強國
5. 耐唔耐有公審post

個group大大話話34萬人，識睇一定睇留言，集合香港人笑人為樂、鬥慘、冇興趣、怨氣大幾大特徵

又喺度宣傳個5毛群組

用大量假ac刷like賺贊助費

群主當自己國王，要求先出得post

請反佔中道友做網絡打手